想問wts 個封存有咩用? 一有新msg就蒲返水面

冇㗎

An archive is an accumulation of historical records or the physical place they are located

唔浮返上嚟你點睇新msg？

費事督眼督鼻